支那綜藝爸爸去哪兒從中睇到香港老豆唔識教仔

千篇一律又鬧又兇個細路轉個頭又say sorry
完全唔識循循善誘同講道理
同80%香港老豆一樣

陳小春都還好
吳鎮宇真係

不如你睇埋爸爸帶娃記先啦..
爸5正片為左效果其實cut左好多陳小春氹個仔安慰個仔嘅片段
頭幾集做出黎個效果都係 陳小春=惡/大佬, jasper=暖男

佢畀應采兒鬧到唔敢當住camera兇個仔啫

好人好姐點會睇呢啲垃圾片

有咩正片介紹下

2個例子就代表到香港男人
呢兩個偽人出名冇學識冇文化，唔識教有咩咁奇

仲要兩個都犯過事,用佢地代表香港男人唔識教仔真係得啖笑

做戲都咁認真

陳錦鴻呢啲識教仔嘅又唔請（當然知名度無咁高）
係請嗰兩個

鬧下都好正常啦..
有時候見到jasper都會游魂唔聽指令..
不過岩岩9-10集見到陳小春真係好左好多

其實有乜好討論 把口就話人支那 隻眼就仔細睇到可以分析埋

睇埋啲支那on9節目仲攞出黎講
你老豆老母就真係唔識教仔啦

藝人咪又係人一個
教仔你估天生就識咩
都係邊湊邊學架啦

對呀.. 仲要哩班爸爸真係係出面做野多過係屋企..
哩個節目都似係比佢地邊拍邊學..

唔通你老婆一有左就自動學識點湊仔咩

你都睇埋啲咁既野

咪係
樓主不如講埋成龍啦，教到個仔吸毒
香港男人都唔係第一次比佢拖埋落水啦

我都有睇

有案底

垃圾支那節目

睇支那節目你都唔好得幾多
仲好意思拎出黎講

大陸嗰班都唔係教得好，台灣嗰啲好啲

發現五毛睇我國電視節目